咩事成個熱門都係小鬼既post 唔記得左12位手足？

屌撚哂你地老母

拉

拉你老母五毛死撚開啦

唔記得埋你老母都今日釘？

垃圾癲狗單機啦

好黃喎咩事